[幸福分享喜旺寶]二月十八日沙田年初三暨香港經典盃討論區

時來運起年初三

LM 好想快D到18號 大賽日

lm

LM

點解咁多張同一樣既飛既 ?

初三會入場

一蚊冇買，但心靈投注得火車一場w

時時一檔星洲二檔

幸福分享最後都要整個柏寶上馬 屌

大籐王3檔呢

告仔隊際應該會係中華慢放，幸福分享bk時時

條撚樣識撚打team咩
正路就叫蔡頭放快d拉散後面俾時時出

大賽

我頓>>>柏寶>拉

會唔會用幸福分享封返住當家精選

今屆香港經典盃共有13匹馬報名參賽，其中五匹並無角逐上月舉行的首關香港經典一哩賽，當中包括「大籐王」。 馬房上一匹以同一部署勝出此賽的佳駟，要數七年前奪魁的「雄心威龍」（已退役）。

想問下高伯新幾時有練過雄心威龍？

笑4
毒果

毒果成日犯埋啲低級錯誤
搵我做仲好啦

Gibson個隻唔係雄心巨龍咩

係 雄心巨龍當雄心威龍啦 毒果賽馬事事但但

小弟馬齡咁淺都答得出
蘋果資料組得啖笑

喜躍時刻，短途光頭雷神，合埋眼車落去

Btw柏寶手馬發生咩事

雄心威龍唔該你騎佢兩步啦....

屌奶星我收返

志趣相投

改左啦

年初三概念馬
大紅包

連登仔愛馬堅離地轉左倉

全推火箭狗 時時精彩

狗年概念騎師 蔡明紹 郭能 羅理雅 莫雷拉 潘明輝
狗年概念練馬師 霍利時 容天鵬

下星期三 雷超比卡超2x3

Sick ma gun

竟然無皇天擊殺

年初三又整成打有多新馬

睇佢有理共想同sling跑成點先

駿明珍寶又跑

新年 icons

LIHKG 祝大家新年快樂

海g咁快有4班1000跑

Lm

天下為攻咁急連谷草都報
雖然呢場賺哂

當家=步步友
時時=威爾頓
星洲=信利多

真係幾差下。
有睇馬都唔會搞錯。

啲記者以為自己好好記性
上網查下都唔難啦

柏寶手馬

個個禮拜都見到佢

贏將才果場計
綠寶>>>>>>>痾

佢唔打馬房呢兩隻字就岩晒

柏寶騎東蔡實博命 唔驚

渣乾渣淨就退役或轉走 請珍惜最後時光

阿蔡用盡就送走

好鍾意jumbo 今季第一條Q都係買左佢
寧願佢同騙騙一齊跑金沙軒
都唔好係咁chur佢

十三少大賽終於有馬跑

屌你25

【大埔翻巴士】馬迷有陰影 九巴大年初三推872X新線

即時突發 2018-02-15 17:50:23 HKT

上周六(10日)一輛872線九巴由沙田馬場接載大批馬迷開往大埔中心途中，失控翻車造成19死66人傷大車禍。據知事後不少馬迷對872線有陰影，九巴因應大年初三沙田馬場再舉行賽馬日，將推出新增的872X線，由年初三起逢沙田馬場舉行賽事後接載乘客往大埔中心，沿途經吐露港公路，避開車禍路段大埔公路。

新增的872X線服務會在沙田馬場尾場賽事開跑後提供，巴士由沙田馬場開出，通告內容更列明是「額滿即開」，車費則為18.1元。至於原有的872線服務會維持。

大埔區議會副主席黃碧嬌表示，大車禍後區議會收到居民及馬迷的回應，指對事件及涉事的872線留下陰影，區議會於周一曾開會討論，提及872線過往原本是行駛吐露港公路，其後才改為行駛大埔公路，未料發生今次意外；有居民則希望巴士服務行駛原有吐露港路線，相信今次九巴是因應訴求作出安排。

旺財童子 應該都係呢類馬

運財童子真係楂到盡曬

無可否認係當頭起緊

阿蔡啲馬真係一當起，即刻跑盡曬

佢有咁多馬主肯買馬支持， 咁做都係最大利益， 馬會限 60 匹馬。

大摩都係姐
跑到盡就轉倉

送走之後又有新一批 當家精選 太陽 之類由頭贏過唔好 ？

咁逼法應該係好多新既好馬等住入廐。

所有多馬主支持既馬房都會係咁。

細告跑黎跑去都係個幾隻

其實所謂多馬主支持， 我估其實咪又係練馬師代購， 鬼叫佢地買馬叻。

其實點解咁少日本馬賣黎香港

少練馬師識呢條水呱？

你試吓請個係日本練開既練馬師嚟開倉， 咁佢哋可能會多d 引入日本馬呱。

定係日本馬喺香港冇咩表現
真心呼喚子嗣香港之星至今0win

呢個先係原因

日本仔有正野都自己養啦
仲點會賣嚟香港

龍王有仔仔黎左香港
不過今日俾人切左

日本自己養再尼香港跑G1分錢唔仲好

新寫實派
滿樂時
高地之舞
朗日清天
善得福

依d每年都尼分番唔少，日本馬依1,2年短途差d，分分鐘再整隻龍王二號，真係四大滿貫

邊隻？

精彩傳奇退咗

日本馬靚既血統多數都跑2000以上，日本靚既新馬隨時賣過千萬港紙，所以d人寧願買澳洲買d有賽績既馬仲穩陣，龍王既仔點都吸引到一定數量既香港買家既，但唔抱有咁大祈望住

日本一日未打爆機，應該都會繼續培育長途馬

黃金巨匠

花月良宵
大魔ppg

日本短途除左龍王之外
隻隻黎親香港都俾港隊撚狗咁撚

一隻龍王 當香港atm…

調返轉睇，長途賽咪又係撚返港隊轉頭

長途真係長期被日本黎㩒錢，不過香港今年派大軍去跑日本短途，安田同高松宮上名唔難既，但依家得有得威去跑
不過從化開左之後有上鈄跑道，d 2000米賽難d被人㩒錢架啦
同埋新加坡又出番黎派錢

而家香港2000得馬克巴基明月三隻
2400得大雄一隻似樣D

jit離咗埋面呢有呢隻軍事攻略個幾身位㗎啦，軍事攻略響呢個第二位，大外檔上嚟有呢個加洲萬里自由好，接近終點，雄心威龍贏呢個董事盃！

睇live以為贏 一個內閃

最後腳軟

恭喜發財各位巴打
祝大家狗年贏盡狗會
仲有大仆街快啲死

年初三殺狗會

R7 1 喜蓮彩星 WP 各 total

長途佢贏晒 無人夠佢跑

志趣相投

牙東都去花車巡遊

禮拜三騎王重注左佢

年年都捉件見習仔出去架啦

早著先機R9嗰隻係喜旺寶定喜裝寶

祝各位師兄狗年行大運 殺爆馬會

巴黎大賽冠軍...超到嘔...
聽過好多次
呢隻內閃鳩馬都唔知幾時先得

還我KeiBB

大家估大約有幾多倍 ?

我估起碼 5倍以上

一係俾大魔頭拎黎玩電兔

我估8-10倍

冷先考慮拖

13-15倍

各駒實力參考

唔知東東今晚有冇策騎費收呢？

Laughed

逗利是逗到手軟 仲洗咩策騎費

貼幅咁既圖
歡樂盈盈大包尾 跟住影都無埋
我隻腳黎架

初三跑濕跣地，有幾個騎師可以唔使睇

風大雨大格局

天雨路滑，唔買廢達

就算初飛啫，隻快利咁乸冷既?

獨贏總投注額

$23,848

精彩鬥士係澳洲贏閃電錦標G1

我柒左

大大巴打落chris so

根本好好馬

柏寶最好十倍樓上

光頭d馬頭幾場好似好勁 但總係進步不及預期

雷聲大雨點小

其中一隻呃錢馬馬功臣又出喇 都唔知隻垃圾馬呃左幾多獨嬴錢

光頭賢負皮左

聽日隻喜躍時刻可以買一注

因為只得今場會有表現

淨係谷果幾場打柴就收皮

中短途馬隔硬要趕進度跳程跑打吡 大把好馬都係咁跑傷 唔係淨係光頭佬先會發生 只係依家復出嬴G1大巴大巴刮落去

夢幻仙子

型佬全幫馬會吸飛

仲要贏紅達時

幾時入廠 ?

改到5月

大家點睇7場？

代代為王8倍幾仲要位置大熱 仲想搏佢冷門
邊個咁重注呀

有四重彩多寶，馬會可能想新正頭派錢

可能係高登馬王重搥買左

定係新正頭食曬大家利是

吳長進概念股

有無巴打聽日會入場

當家個場咁多隻有1800證明都咁熱

This is 蔡約翰

上次超班馬跑法寧蝕勿塞都贏個零馬位

時時同星洲似留正賽

似去馬而威脅到當家應該係大藤王同幸福分享都蝕十幾分

今場個步速好似唔利呢兩隻
想搏下中華盛世走甩先

強國勃起呢鋪應該幾好分

好啦入正直路 前面中華盛世領先 佳騰狗拍住佢 內欄紅衣優駿 金龍神駒幸福分享 仲有隻星洲司令 中間當家精選上緊黎 後面dum去最岀大藤王時時精彩
最後300 中華盛世唔多啦 代之而起紅衣優駿 當家精選呢幾步好勁啊 入面星洲司令無乜位喎 大藤王而家黎緊啦 時時精彩未加到速 最後100 當家精選彈甩左三~個馬位啊 而家爭q咋 紅衣優駿入面捱緊 大藤王係岀面 星洲司令而家先有位啊 時時精選騎落去無喎 過終點 當家精選贏啊 跑第二大藤王 第三紅衣優駿星洲司令影相 第5 美麗千里 時時精彩無喎
當家精選1600得 1800一樣得啊頭2關你贏啊

佳騰駒咁鬼冷

精算博弈
黃金機會

入場先

今日入唔到

今日多人到仆街
不過同啲朋友每年既活動

有冇心水先

琴日打牌打太夜 冇精神入場

呢個似另一個浩賢

今日似正路野

有聲

新年等綠格

我同老豆搭緊車入場

我細細個就想做腎仔接班人

孝子

我甩左老豆底 太眼訓

傷咗都有排入唔到啦

發現次次入場自己都好似有份落場跑

今日支持你

今日我騎師皇點睇

支持你 但係得個@2.75
唔抵

我頓大賽日去馬啦

Racing touch 以有直播

？

以為你話自己係沙圈同終點跑來跑去添

喜蓮彩星 以買WP 各

已有直播

呢樣都係

都係當家穩

今日入場
擺低幾隻係度
實在威
喜盈運
*馬功臣
*小米周
*精明才

祝各位

搭緊車入場
祝大家贏多d 剪馬會草皮

我追到就破產

全個賽日搵一場扮下腎仔call馬先

頭兩場買炒飯試試佢先

當家就算贏都應該險贏，三重彩搏其他果d

錄咗佢擺上嚟畀大家聽吓

* 代表咩 ？

新年第一炮，，買下旺財量旺佢

R4 1,2,4
R5 1,3,5

祝各巴打

祝

綠寶100倍騎王 博下先

頭場三隻四歲馬

莫 騎王 100%

巴打又係你

頭場10蚊睇下馬先

星星=比較有信心
另外漏左隻銀紙

銀仔個閘好吸引

頭場駕迅點睇

恭喜發財!! 知舍同大家拜完年 再睇足十一場賽事!!

今日騎足11場

閘前落飛馬

新年頭炮仲唔係田莫做愛Q

又落錯注 500p彩星買左500w

買返1500p 中和下

贏多D

喜蓮系支持者

葵涌老友
初三流流同個廢老開年
搭地鐵落車,死廢老上車成架單車剷過嚟
屌到佢開車為止

各位巴打新年快樂

頭場： 駕迅 葵涌老友

金鹿同金秋邊隻贏先？

名馬 駕迅

潘狗Q

乜撚野開心美麗

跑 開心美麗 贏馬神器 當旺財 葵涌老友

大仆街騎乜

潘明輝

啡格

大戶新年搵錢

大道至公拉到步速咁快

本身想比開心美麗燈一燈 不過諗住咁凍就算 點知呢下d飛..

威哥食左好多場頭糊

要錯膽

帝聖寶貝

肥鬼咁熱都肯入黎算係咁

潘頓美麗Q重出江湖

最後幾十秒啡格

開跑先出啡的

頭兩三場真係唔買好過買

開心美麗點買得切。。。

最後零點幾秒

30倍打到落13倍

真係痴鳩線

開跑果下先落架

馬會做馬?

唔見郭羅貴珍BB既

跑完開app睇，全線著格

咁少人拉頭馬既 ?

屌買唔切

葉徐呂

唔通真係外欄好 ?

屌

西拉隻馬一步都冇

睇多場先知

潘走入面都有 不過貼欄嘅大仆街真係

唔知死左去邊

我頓呢場去馬未

秋秋應該唔到 但有飛。笑了

正式宣告 莫係垃圾

今日先知?

冷門巴度係時候追

美麗日子巨額

美麗日子巨額過關

馬主班人落左幾多

羅理雅 騎美麗系 有無料

好似第一次騎

岩岩訓醒
好彩未跑第二場

成組都好廢 跟過關買算

又係唔識買嘅一場

跟飛買算

要追巴巴 東東了

3,5,10

新一年緊係必定掂啦

叻廄

祥光普照

4,9,13

冷比隻鵰神

即有燈着

/ R 2 軒轅齊飛 / 50 / 3 1 2 1 5 / 啤酒園 / 16

2，5，9
美麗日子係美麗之星細佬 1400理應上會岩跑 仲有個B1新鮮感
軒轅本身明明四班贏到 係睇練個個玩唔玩野
鵰～～～～神上次1200最後幾步都大步湧緊上黎 試閘又開始有野睇 增程都唔怕一試

簡少三隻

雕神好大機會掃曬

same

唔信部能

3 6 8

我拉

r2 美麗日子 火百合 鵰神

10落飛

信我拉

4 6 10

我肥派利是

軒轅齊飛

369

美麗過關

10號嚟料喎，跟唔跟？

3 6 9

大賽日 落飛要買下

10號落到

奠雷閪No.1

隻10p 得1.3

嘩屌你老母假撚到

陽明賓周都贏

點賭

有冇咁順利呀

好似無馬郁咁

假到。。

原來起孖

哇條孖寶正副齊中

跑乜

痴線

報警

威哥孖寶

美麗日子 大户知有q

炒飯跑得一絕了

軒轅齊飛一係轉倉一係唔好呃錢啦

潘又走入去

巨額過關

田泰安既差真係世界級

點玩

回水

起孖

真係假到 隻夢想入直路都仲係輕騎 差唔多300 完開turbo

跑 陽明秋秋 美麗日子 韻妙星 超凡夢想

呂廠美麗系fatfat

隻十又係收哂料 散戶點玩。。。

琴晚係駿景園食飯見到威哥笑笑口

交易編號 投注類別 細節 金額
5873 孖寶 孖寶 沙田 星期日
2 場 10 韻妙星 + 11 總統至上 +
13 陽明秋秋
3 場 5 王者再現 + 6 快樂實在 +
8 快閃的 + 13 友瑩采 +
14 越駿寶 $10 $150.00

有糊叫

5870 孖寶 孖寶 沙田 星期日
1 場 8 開心美麗 + 9 金鹿 +
11 名馬 + 13 金叻星
2 場 10 韻妙星 + 11 總統至上 +
13 陽明秋秋 $10 $120.00

威哥

年初三都要呃散戶錢

鵰神失望到

潘狗好撚廢

睇撚住佢走入去我撕左飛

真亦假時假亦真

塞車，明啦

痴撚線 今日呂生仲有無

時時精綵個1檔真係唔知潘狗點跑

信左潘潘兩場
兩場都賴嘢

好似之前騎美麗大師塞到輸俾詠彩繽紛果場咁

同路兩場輸左1400俾佢

布達德 超凡夢想 沿途企得高到,

對比起 火百合 同 五陵霸 既騎姿

近期好燈

隻野真係好撚古惑

潘狗正氣時 真係又型又勁

但一睇到佢入直路又搖羅油 即刻就眼火爆

共創更好
落四班夠掃啦下話
不過tommy 騎大摩

陽明秋秋,快閃的,銀紙三串七

皇帝誥令內檔唔好買呀

買過關賭潘狗真係慘過食屎

有無人阻止我買潘狗

寶正寶有無機

點睇大摩今場

田雞6檔...

賀年料

共創共好wp各1底羅白糕

有冇人喺馬場,可以一齊睇馬

你去馬 不過潘狗唔去馬

奠西拉騎豬仲要落飛

我同fd一齊

我喺亮相圈

快樂實在同快閃的2隻都係3歲就嬴1600
可以仲係4班磨

就走 d煙味我頂唔順

好想幫DY開年
所以買心中有善搏佢慢步速走甩

兩個垃圾馬房係咁架啦
快閃的仲要切埋

睇下撞唔撞到我囉

我係終點果邊

奠雷閪係時候win了

原本賀腎老婆有左

唔怪得成績咁差

騎豬其他騎師贏2場得12分？？

到底皇牌草地得唔得

谷草

計最高分果一個

果然係專心造人
一有左即刻贏返馬

喜盈運 再追

多謝指導

睇住雙肥

冇得搞先有馬贏炸

有左4個月了

咁既年紀 唔專心D點做人

繼續gun

allin

我炒 東東 田雞

跑咩

11 4 1 13

跑 開懷大笑 喜盈運 共創更好友瑩采

屌 真係買潘頓就輸 唔買就贏

潘頓贏番場

唔買潘頓戈陣就去馬 屌你老母

屌你老尾 莫狗係咪傻左

炒飯哥今日好醒

潘狗

潘頓依家先黎料

連贏位置Ｑ 3 場 4 喜盈運 + 8 快閃的 $250
$500.00
一唔要潘狗就跑出

雷拉勁阿

潘狗。。。

潘狗今日做大仆街 一唔買佢就爆得咁快

雪櫃庫存

1.2底羅白糕

對牙俊太失望了

睇嚟都係外欄好衝

王者再現遲左發力
明明同喜盈運一齊咁衝

雷拉第尾

幾場都係

快樂實在幾時轉倉呀屌 又一隻寶藏

終點好多後生

雷狗做乜撚野

屌你老尾西拉

好彩波幅唔見廿幾蚊

轉去羅富全直上二班

跑Group

呢場有冇人要銀紙

佢老尾雷神係咪想呃晒我啲利是阿

殊 吹到熱哂

我 個閘爽到

呢場新馬賽 ?

老實人

要銀紙就要埋亮先生

誥令搞咩

呂健威馬房有喎今日

當大印銀紙賭

好彩波幅上場跑得好好添

同問

Shhhhh 銀紙好野黎
拖埋馬到成功

你要諗下佢識唔識轉草地灣,外地試閘4次都係直路閘

我都想知
次次入馬場都包頭

你入左場

老實人 唔錯喎

買能左好多莫騎王

/ R 4 喜躍時刻 / 58 / 3 1 4 1 3 / EricSaint-Martin / 12

狗年馬圈第一宗喜訊，練馬師賀賢太太李姿敏懷有四個月身孕！

下載新App馬場BOSS：
iOS版本
Android版本
Facebook fan page

#賀賢 #李姿敏 #恭喜晒

大摩今日應該有d料 諗緊拖唔拖西拉個仆街

光頭一鋪

威哥3w指日可待

25邊隻膽好

拖西拉不如拖2

入咗了
多人到暈

柒俊

快閃的失咗 俊仔今場先去

5 穩勝?

係唔係一定要最外面先識跑

5-9

銀紙呢d新馬少注玩下算喇
呢場跑到place都有難度

1,7,10

5 - 1 2 3 4 6 9

初三奠雷拉已經玩野

巴打你買單T?

銀紙d飛

9號黎料

我買大左

買咗牙俊拖銀紙

旋風腿？

買左4 12

睇飛數似出事

好彩

銀紙

10 4 1 3

屌 玩野

銀紙 至尊大師

大仆街玩完

喜躍時刻

隻馬做乜

大仆街

喜躍時刻 退出賽事

屌5號

邊隻沖左出去玩野

仆街了

莫雷拉今日黑仔

雷西隻馬

好估惑

新年流流咁玩嘢

買咗5膽

咁樣銀紙係咪有機

笑撚佐 咁即係點

屌 買左5呀

唔跑有冇飛退

仆街 d飛一定郁到傻

又走埋一隻

嘩湯美 有冇事

係咪回水

買左5,9是咪退飛

5 cashed

玩撚死騎豬

屌 呢埸做乜尻呀

又到隻7號

5號win cashed

今埸玩咩

雷神條撚野 馬都拉唔住

7號 湯美唔好有事住

買左5號呀屌

5號cashed

貝湯美可能有退出

終於有綠字

啲新馬淨係零舍麻煩

😂條條飛都5膽有錢收

笑到我

5做膽有冇飛退

銀紙落到呢個賠率，呃水
買2號好過

買咗閪拉騎王回水ok？

5號退出

5號onj

5號出閘好快

隻馬無改錯名

光頭佬

拉黑到

做乜變左10大熱

買左5號咁點算

老實人照跑

屌 買左莫蕾拉騎士王可以點？

有無飛退

雷狗又留力 當家可allin了

貝湯美無事， 上返馬 老實人

未跑？

10大熱

退左飛啦

On9要點開都得 玩到大熱直頭唔跑

5號識望鏡頭

當然有

WP回飛, 轉投而家去左10號

老西都買年長馬
有禮

無左拉吸飛，熱撚到

不如直接俾騎師王俾潘頓

笑撚咗

拎左黎做膽咁點算？

買咗大仆街騎王嘅手腳半個鐘後沙圈等 向狗會抗議

快撚啲啦屌

而家又唔比人買 又未開跑 屌你老母

我屌佢巴西老尾

閘都未入

入閘

走哂光

5 cashed!

遲左成兩個字先入閘

頭馬距離：1400米

4 12

買老馬 3號

4 - 1 2 3 6 9 10

見你話唔比買，手癢走左去禁，已被接納

1 2 4 12

呢隻老實人都唔太老實 配埋仆街TOMMY

成堆馬d閘

綠寶上呀

準備爆

岩岩開番

貼張出入平安喺閘門啦

爆！

成班新馬係度扭計

其實香港幾時先肯好似日本咁train啲馬入閘

屌佢老母閪狗會真係迫馬迷新正頭同佢開年

銀紙 老實人 好彩波波 至尊大師

爆

快樂 老實人

9 7 2 12

銀紙！

馬到成功扮夠廢未

唔怪得死都騎老柒人

屌 潘頓 室撚死哂

嬲

入直路打保齡咁

銀紙輕鬆到

大印銀紙

Tommy 仔

點會唔要銀紙 個閘勁撚到 2班馬

屌 得4.7

隻馬重未搞好出彎誓死不買

如果呢場買咗qqp5-9當1倍過關？

又跑第3 4

銀紙拖俊仔 cashed

琴日贏嘅今日無曬

銀紙爽到

退左錢啦

跟本老實人贏得

ys

你睇下tommy仔條直路Z形走位，第二個騎贏撚左

打劫劫左6成

有5既都退左錢

買好運齊來又冇影，tommy狗爆呢隻

古古惑惑都仲叫做老實人

銀紙變大印銀紙

大熱退出加打劫

痴撚線

貝湯美正仆街！

銀紙直頭俾人搶錢咁

印下印下印緊d銀紙上嚟

買個陣十倍 依家少左一半。。。打劫

冇左奠雷啦擔下飛無計啦

下場轉幾點跑

蠱惑人咁撚勁既

屌你潘頓 還我血汗錢

最尾300
S形走位
睇到我

唉屌 岩先買左雷神騎豬主@1.7
宜家睇2.5

我屌 成2000銀呀

未講

有冇得退錢

退得廿蚊 我買3x7qqp唔係應該變番2x3咩 ？

唔會

癡線啲飛數劫撚曬屌你老母

下埸隻精算風暴

1.4買左可以點

銀紙仲係好生下,跑跑下搶口

天意咁冷

退左其中一注 過關繼續

潘個彎大到 推埋布達德岀去

依排買都預輸架啦

好撚慘

有無人夠膽買雷西@2.5

尾場發力仲有機

當1倍過關
實際收多過2x3好多

摩西斯 巴打有料到

頭二馬下次可以再留意，兩隻都係亂咁龍

應該得翻1。幾

23.04未段，隻老實人做幾多

睇下中幾多場

好彩波幅係咪禁慢左中段
咁都放到有p

隻老實人d 跑姿好似啞下啞下咁

btw 呢場隻幸運星星晨操見佢都幾肯追下馬
可以小注敲下

咪話唔俾料，過年買華將一哥騎王，保證過肥年

咁快嬴夠

但係潘唔肯追

賤種潘上場閪今場追

我拉騎王係咪可以入手了

雷狗係咪熱到咁 贏撚硬咩

呢場又大熱仆街既不如直接退休啦

有無支持

tgt?

求水回血

想要鑽得勁 但係部能

天意

4號位置o唔ok

要了大仆街2.15

呢場印印腳收唔收到錢

羅富全

神火金剛
萬事欣

大家買左3T未啊？

求心水

請對俊有信心

同路

所以咪話小注

印印腳

349

都係不了 變左1.85

4號位置ok吧

Gun

拖埋阿俊 本土q

精算風暴 靚喎

1.85

/ R 5 同歡樂 / 64 / 4 2 1 2 3 / 四季旺 / 11
/ R 5 精算風暴 / 98 / 6 3 2 1 0 / 羅承傑 / 2
/ R 5 精算風暴 / 86 / 5 3 2 1 1 / 四連環 / 3
/ R 5 精算風暴 / 84 / 5 2 3 1 1 / 華可可 / 4
/ R 5 精算風暴 / 82 / 6 1 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 5 精算風暴 / 66 / 5 1 0 1 4 / 求其 / 10
/ R 5 精算風暴 / 56 / 1 6 2 1 2 / 龍虎切 / 13
/ R 5 精算風暴 / 52 / 3 2 1 1 2 / 行路唔帶眼👀 / 15

On9

咁都有得本土

一打七 goooooal

邊個係中國人邊個係香港人一目了然

話說今年無叫班騎練一齊唱賀年歌

大少

年年歡樂。。。。。
識買未

萬事欣wp

8，9，10
8，10試閘好靚
娛樂大少上次1000嫌短都近到 上1200會仲好

田泰妍+做愛q

神火金剛當神電金剛賭

隻大船頂唔頂得到風暴

精算風暴分分鐘第四

部能

都好古惑

3 4 1 10

隻馬有 都唔去

精算風暴第4

真係

係就好，我1膽

下。。。

屌你老母

今日真係好運到呢，馬膽王揀隻退出但最後無落注

3號 輕鬆 10號咁熱完全唔值

莫 正仆街

柏寶影贏

諗住4 10都收番$30
真係呢

騎師王88

風暴到底超幾多

痴撚線 新年咁玩法點賭

10真係超晒，但早段完全唔肯跑。
最後跑多10米都贏晒

賭咗5場得一場綠字

買左4場位置中曬
韻妙星
共創更好
好彩波幅
鑽得勁

下場皇仁大師

係唔肯騎

啲阿伯又輸到仆街

馬會要追返數 大埔單野用左錢

Goal

風暴沉船

Wp?

仆街拉

你賭馬同馬會對賭？

拉爺係咪想俾馬開年？

支持 中左1-4

我拉只買一隻，當家精選

老母b！

多謝莫雷拉吸飛 3號win竟然11倍

大紅包太熱

上場Tommy仔，今場到大仆街直路Z形走位

又轉名

尾場湯米生性未

會唔會當家都輸埋

孖寶首關買咗莫雷拉退出個隻
仲未退錢既 定係冇得退？

呢隻唔出奇喎反而

線路？

馬功臣又出黎呃錢

孖寶轉投大熱 無錢收

去咗大熱嗰隻到

呢場唔要西拉佢一定會出

呢個走位令我諗起當年莫雷拉騎東方快車

個場1200嚟

大仆街下半場會唔會反杯

Thank you 解答
仲有下面LIKLN手足 不quote兩次了

又西拉三寶？

想要牙楠

Hea足半日 開始去馬

呢場可2 6 11重注位置

祥勝駿狗有冇同好

y

全部冷門？

等左巴打好耐

我怕有人斬9莫大帥

爆硬冷

文武先鋒

有款

莫狗無P搞到3T頭關

/ R 6 大武士 / 98 / 7 1 2 2 0 / 肥豬肥豬 / 1

係時候入手大仆街騎豬王

大仆街再唔贏就要幫佢報定警
驚佢走唔出馬場

意頭馬 3 4 13
博爆

呢場爆冷

點解無人掉9佢蕉皮

綫狗有無手腳同路

搏搏文武先鋒
閘又唔係差
見到外地都係贏直路
冷試先

買咩好

直頭成條蕉掉落去啦

串左第4場12 位置

雷狗依d時候就會出黎

呃錢神應該又3344

隻1 Place都冇

跑 亮先生 多紅利 文武先鋒 大武士

痴線又最尾

俾人打劫架原來

多紅利中

屌你 馬功臣 新星馬

好重磅

多謝

點解唔放頭

關騎師事

臭閪 又啡格我屌

買唔切多紅利，拖5,9,13,14

馬場有個大仆街 佢個名叫

莫 我好心痛

雷西成功又西一場
繼續0分

馬功臣根本唔係跑1000 1200

馬都唔係叻啦

無cashed過

捉到多紅利都無用
運財同皇仁

痴撚線 雷西又無 希望一陣馬迷搭車個陣又反車 死多幾十件

要咗369pq 5單棍wp

雷西出6場, 兩場包尾一場退出

黑心到

1拖4-5-8-9 玩乜撚

今日重心：飛左莫雷拉

皇仁要做狗餅了

銀紙，亮先生

無咗佢好玩好多

屌你買嗰時71倍q

祝你豬撚死

下場賀腎嬴埋勝利囝OK

點解唔咒莫雷拉本人

彩星啊

狗餅有水

呢場要斬手指？

尾3場先到大仆街表演賽

件淫西正到

新年流流何必呢

勿買莫雷拉

袋袋為王點解仲有八九倍

啱啱先睇 今日利唔利後上

九巴牙叔果幾十皮一個賽馬日返賺返曬
狗會好波!

彩星隻閪馬5.5倍咁熱

睇黎佢輸到痴左

3T 仲有幾多人過到

沈拿幾開心

應該問邊個買到佢得返8，9倍

最後一注all in 彩星w 是否不智

皇仁 以後不了

P la

呢場想要潘狗 有冇人打巴我

All in小米周

火箭準備殺利是

邊場有彩星 點解我搵唔到

呢場

小米好大機會

gun

全香港可能得吳長進搞得掂佢

點會買得落手

我沈騎前領馬 簡直世界級

買之前又要打自己幾巴

知舍live繼續

呀彩今日幾好精神

2.8p落到2.0 變個做嘅

當佢騎馬克羅斯咁買

呢場All in雷神，田仔！

哈哈爸爸屌唔屌得過

勝利仔點睇

沙狗有冇水

有冇追數料提供？

今日輸好撚多

win得唔得呀

This is 蔡約翰一Q返, 雷閪指定第二

搵狗餅同我比？

佳騰駒有冇收過獎金

跟大隊

勝利仔,歡樂盈盈,龍舟掛鼓

打吡第4

經典盃賽日二班2000

4歲馬坐q贏w

想試下勝利仔

追左好多次

9, 10, 11

1，9，10
彩星切完蛋都仲有野彩 上次1650嫌短都近 今次2000點都要返
代代為王係香港除左2000之外唔識跑 就算係吳嘉晉LDV都要了
歡樂盈盈二班淨係得一瓣2000米 用東東搏佢輕磅入p

小米周 大外一氣搞掂

點解6號可以熱過5號

零分拉

2000證明過

上啊彩星

紅手套

大仆街騎王抵玩

正契弟
屌佢老母

喜歡咸唔係等我唔要先黎下話

發財讓賽就梗係勝利仔

4歲q

3.4穩贏

喜蓮彩星

彩星

加5,7,11

彩星呢屌

完啦

隻9真係淨係識跑2000

屌歡樂盈盈隊爆我條q

吳嘉晉我愛你

又內閃 屌

代代為王p easy

10 6 9

其實彩星俾返十三少會否更好

東仔好勁

又0分?

代代為王同佢夾到

歡樂盈盈

crashed all 針

田狗真好野下下都包尾

東東

歡樂盈盈咪撚上啦

東東又買早一場

隻火箭駒仲話跑打毗

好彩潘狗仲頂到條q

9 號跑第二就好

多謝哂東東
最後1000唔洗輸埋
全日中銀紙同今場

下場奠拉大熱仲信唔信好

收貨啦，局住搶都叫捱到尾

懷疑腎仔買左好多代代為王

5磅照贏你

肯定係

吳嘉晉唔信佢大屌

如果雷最後24分邊個做騎豬
依家潘24分

試閘之星

算隻勝利仔，都唔要吳長進隻p

內檔靚位留到靚,轉彎一路無位出,好彩最後100追到

一陣雷神7倍騎王 無買唔好話上唔到樓

成功復活

4.8倍p 爽到

三t 冇人中

東東好野

雷神比人屌到發發聲

多謝大家支持

最後400左右見到塞住左都諗住無
好彩最後200有位衝
換轉某d騎師肯定提早收工

駿皇綵好似廢左咁多

醒目名駒會唔會同高手練功自己都變埋高手

依隻唔洗再買架啦

澳門馬王

包頭包到

有無重心

冇買哈蝦巴爸

旌輝

唔好灰心

買 WIN 輸好過買 PLACE 輸

今日推6隻
贏4輸2 夠補數了

有無人知

重傷

清袋

大仆街騎豬5.5倍 係時候

而家狗會連賀年盃都有特別版號碼布

呢場點買

Same
睇埋第9場 返歸

計第一名最多
打和就計第二名最多
如此類推

我諗隻彩星要好似 幸福分享 咁跑, 單叮一隻推出去大外擋衝

呀貓買左乜

我會建議用返十三少 重口馬

2 WIN 24 分嗰個贏

章魚嘴係時候出黎拜年未

第9場allin當家精選就fatfat la

請支持1號旌暉，包你狗年行大運

你都要包頭

買撚咗啲咩柏寶貝湯美

靠雷神上樓了

幫大家飛馬
世澤之星 宅大大

我都傷 彩星寶寶